[求救] 急!!!!!!唔睡左銀包

頭先1點幾係粉嶺火車站上車
我企左係車頭
九龍塘落車
之後搭25m小巴去九龍城
唔見左一個金色 Monki card holder
裡面身分證 回鄉卡 銀行卡 八達通

打左去港鐵報失未有
小巴打過無人聽

我今日出糧錢都禁唔到呀

有無人可以幫下手

太緊張打錯字

推

幫推

push

ebanking 過俾人代禁囉

無set到過比人

應該比人偷

都無錢偷咩姐
八達通都負左錢

幫你

嗚嗚

molamola

嗚 無錢架 整返証件又好煩

唔見左公仔推到卅幾頁
唔見銀包反而冇人理
巴打快d諗下銀包度有冇掛住公仔/夾左幾張yes卡

公仔有感情呀嘛
銀包都有架
佢識唔識返屋企

嗚 收到電話好似有人執到